去西安平機票，邊間好？

長期貴 2千以上
Fanfare 遇岩咪平。深圳來回一千頭左右

點解會長期貴既

物以罕為貴

少競爭，一日對開2班
西北得西安直飛，大把人來香轉機
香港又大把旅行團番去
根本唔憂做
得閒咪放D閒日來做fanfare , 都好少